突發告急!!! 全世界支援暴大

支援暴大行動
火炭 大埔集合 兩邊rb封鎖暴大班狗既後勤
搵機會殺入暴大救手足
全世界全力推!!!

全世界去幫手

幫手

幫推 暴大要人

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

快

搵校長

推

Push

有車手足 唔好亂黎呀

push

721 831 1001 1111

而家點樣入到去 平時做開外賣仔送開中大 都算識小小路

搵議員仲要幾個

馬鞍山點入，大學站入係咪唔得？

救暴大!!

cant

超碼放咗100 粒催淚彈

去app問客服

86k 再轉

d 高層去晒邊

應該得番山路入得 一係去科學園反包

MOS就87K入大學啦

快 推

封鎖後勤先啦

上呀

推呀救暴大

反包圍班狗

咪俾佢地走

救人!

教員室/課室鎖唔鎖到門

得一個係大埔 行山路都去呀

小心中伏

救中大年青人

甴近平

救暴大人呀

沙田友

救暴大手足呀
邊個位仲入得，定攻沙田中聯辦

暴大

而家暴大最危險

P推！
認同！罷工塞路目標已達，好過留守打陣地戰

一於包佢老母

一個議員/有權力人士都唔去學校？
學校呀!!!!!!!!!’

救人呀

返學都拉

曱甴平

Tui

鄺仔去左

推暴大要人！

推呀
大埔 沙田 教大有無人可以幫到手

被黑警圍攻左幾個鐘，怕頂唔住！

推呀

暴大唔夠人唔好硬碰!!!!!
唔好當場捉!!!!!!!

大學職員呢?

救救暴大孩子

唔好摺埋
氣吞天下 稱王又稱霸
山頭優勢，唔好戀戰

集人救手足
唔救比人包圍 全部暴大生個個拉晒

Pushh

同一時間好多戰場喎

推！

P 牌推

有無live ，無記者live緊

Pish

推!!!

唔使入去 開左沙田同大埔花 斷中大班狗嘅後援

推 救人

城市廣播

有冇人教可以點行

搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀

推呀屌

屌 暴大必不可失 全世界支援唔好畀黑警插屎眼

cls 仲有增援

家長出車啦

北區點過去

火車停左？點入

HKIX 香港 Internet 嘅心臟就喺中大入面
共軍攻入去，有機會令到香港網絡癱瘓

一定要救中大 唔救佢地死撚硬

有無人去科學園2號橋入口包抄？

黑警又攻

#同學報料
1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

救暴大

暴大應該易守難功 圍魏救趙攻狗後方

暴大要人!下午主戰場!

入緊

Pushhhhh

祝武運昌隆

邊個入口未有狗？

班差佬憑乜攻入去
決定唔跟遊戲規則的話今日就真係要開戰

想問 應該帶啲咩物資上暴大

。

奮戰吧

班黑警想點

加油啊

推arrrr 有車去科學園二號橋 但可以做咩?

暴大要贏

推,救人

黑警要輸

.

Poly都係

暴大要站起來

1515 收到同學報料，有律師source 指班狗申請緊warrant 入侵中大，一個鐘內批到，大家收好宿舍文具

先係附近集人
引黑警落黎

革命之火

姓段嗰個去左邊dklm

qs 下月可rank cuhk world number one

係科學園後面夾差佬，夾佢地係橋上面

救我地呀

方法係有

人呢???????

係儲到人嘅同我出去開花~~!!...救乜撚...
暴大易守我哋成班有勇有謀
班毅進咪又係而家只可以守喺個門口度..
成個山頭老實真係唔驚...有本事20車豬籠入嚟覇晒個山頭去...
我認為20架都未夠
利申：就喺入面

有冇人講下要準備啲咩裝備過去

快啲救我哋

暴大要人

整魔法換時間散？

唔好死守手足，分批散

魔法

wtffff

吹大雞

暴大必勝

推！！！

想問下, 你地係想攻番出去, 定守住個入口?

暴大反擊

富安大水坑係搭289k

加油學生們

唔知邊到入

幫推

返宿舍執嘢先，而家個政府顛咗

到咗關鍵時候總會睇到高層嘅無能
仲話保護學生

當年不是暴大生 唔知去邊

上

中大生清一清d文具

換衫
去圖書館館溫書!!!

學生在圖書館館溫書有咩問題

留得青山在

一定要咁做, 燒黑警後欄

其他八大學生會做野啦

講到出warrant 就唔同，文具電腦要處理

邊到入到去

要人呀

全部人大水坑、馬場站集合衝入去暴大
暴大所有同學準備入室內 窄既地方打遊擊

守

沙田友救中大呀

火炭去暴大小心，有北區水警總部

一早就主動入侵校園
擺明想今日清
今晚會好大獲

大學站封左嫁 要入係石門 大水坑 行入去 大埔個邊都唔肯定得唔得

推 要救

真係要支援 就帶火魔
否則去到都做唔到野

有車出車！

我諗係大家唔想失守
一黎會俾班曱甴入校園大肆搜捕，應該會濫捕唔少人
其次大學不嬲係學術自由既地方，依家失守俾班曱甴衝哂入黎士氣會失唔少

個個正係識負評
慢慢咁比人拉
定去衝咁打走佢地
好呀
如果唔係點救呀
遲早拎左搜查令就屠校

加油呀手足。

要火魔沾

八大師生團結起來
八大係旗號，其他大專院校都應該團結起來

有車可以點支援

攻

班同學得啲爛鬼遮咋大佬
渣唔係唔敢攻入去，只係等緊豬籠車到
然後就可以一網打盡

夾兵呀！！！

Fc咗？係真嘅係咪應該開post用標題提大家

同學仔

齊人就要進攻 唔可以繼續拖落去 等佢哋有支援

唔得問咗

快去幫手

Pishhh

有車點支援

而家係大埔 有揸車 可以點幫手 有冇懶人包

唔好對峙 除非有遠攻打鳩d狗

posh

289k
270k
但如果封橋就走唔到

由傻哩到夾班狗

唔好驚rb ，衝入去支援

全部學校聯合起來

屯門點入去？

全部同學聯合起來

政府只係紙老虎

去左沙田先

建議齊人就要攻擊 只守不攻嘅話 最後等到佢哋有晒支援 到時想救都救唔到你哋 要記住攻擊係最好嘅防守 不過一切都係要你哋視乎情況為前提

哪裡有壓逼哪裡有反抗

加油💪

87k?

可以一戰

大學生要聯合起來

好認真問...暴大手足轉裝扮普通學生有無得搞 班狗入就入硬 點樣令佢地無癮咁走又保護到自己先係重點

團結守護我城

段崇智呢

守護我城

殺人政權 血債血償

立場都有

睇個勢黑警有心攻陷中大，不宜死守，久守必失！建議撤退呀手足

圍魏救趙有冇得諗？

沙田、大埔

冇 本身沙田重狗

大圍，沙田，馬鞍山，大埔，教大，恒
全部集人入去反包圍啦
唔可以畀中大淪陷
今日被班畜生攻入去
以後全港大專院校就任佢地自岀自入㗎啦
快啲約個時間入去反包圍啦

立即叫齊你哋所有勇武拎晒可以用作武器嘅嘢出嚟 呢種情況一定要打陣地同埋身戰 不過一定要速戰速決 唔可以戀戰 除非好夠人先追上去打 否則淨係打走佢哋就好撤退 唔夠人千祈唔好追上去打

而家入，仲有邊到可以集合？

想你死

佢地有武器、有「公權力」
學生乜都冇，頂得幾耐？
用身體去守住間學校？

投降吧

推推推

做咩事？
唔抵得人地讀到大學？
真心on9

4點鐘有搜查令 何宿舍監fc咗

from CUHK Memes Collage, CUHK fb page
//If you can't join them, shoot them. - HK police
~Comrade//

馬上spread 上reddit twitter

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

黑警增援會需要用到邊條馬路？吐公·科學園，大埔公路？

搵gphone twitter向歐美政客講解下？

推呢個

入緊，邊度集合

上水點入到cu啊而家？

TG話手足已退返入宿

You

誓死保衛校園

推，入左去可以打山地戰

新界撚集合地點

咁應該係車入

大西北可以點幫手??

救人

司法獨立

中大同學仔，唔好死守，分批執文具先。

87k

久守必失！建議撤退呀手足
推

議員教授校長呢
要救人呀

同問 打算火炭落車

唉

校長呢？

大家小心

暴大要人啊

烏坎村2.0版

段皇爺做唔做到蔡元培睇呢次

好人一生平安
好像612咁阿大家

推！ 暴大要人啊！！！

FUCK !! 快D 掉D 文具出街 沖個靚涼上床訓.....BTW 記得SET 求救msg

大圍，沙田，馬鞍山，大埔，教大，恒大
全部集人入去反包圍啦
唔可以畀中大淪陷
今日被班畜生攻入去
以後全港大專院校就任佢地自岀自入㗎啦
快啲約個時間入去反包圍啦

笑住睇你死

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

From TG

中大手足千奇咪攻呀 守同救人好啦

真係守護孩子, 出黎呀大家

推一推

做咩今朝開始咬實暴大唔放
入面整到核彈

現場嘅人分批退啦

指紋辨識cancel哂佢

8大其中一個難有支援既大學
之後科大, 教大

殺狗

我屌你老母！！

支持中大

推 救學生

PUSH

學生聯合起來

你是鬼嗎？

叫全世界去送頭

頂住 輸左以後走堂都比人打

警察無資格入大學

推！
已經打左成個朝早

go！！！！

棄裝, 換衫
棄裝, 換衫
棄裝, 換衫
棄裝, 換衫

推呀！！！！

入到去見到黑衫
見一個啪一個

保護學生

小巴 807A/C/K

保護學生保護大學

人多過狗就唔係送頭

一定要救

邊道可以集合？從外面入去

段狗去左邊

守住基地

守住基地根據地

識唔識睇中文？ 我係呼籲大家整個反包圍局勢 係大埔 火炭封鎖後勤 有機會先再入暴大

段狗死撚左去邊呀

要返包圍班狗啊

重溫一次搜查令要有：
懷疑人姓名、住址、搜查範圍、法庭頒領日期及蓋印資料先符合搜查條件

如果搜查令上冇寫到個同學嘅名，咁個間房喺無同學嘅同意下，係唔可以進入搜查。

可否圍魏救趙?

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

守護基地守護學生

班狗喺二號橋攻緊入去
有車嘅可以由科學園路入再轉去二號橋包抄

幫拖

守護根據地

即係政府認為捉到幾百人
＂香港就會太平＂

每間捉５００
一定有下一輪！！

手足, 忍一忍
唔好硬碰

721831101

我唔玩膠了，請大家保護學生

救人啊

可唔可以入其他宿舍避？

守護根據地保護學生，習惠帝請完成中學學歷

守護根據地爭取時間

守護大學爭取時間

守護大學爭取時間，奮戰不懈

段崇智, 出嚟呀

守護我城，學生聯合起來

快d

大學人

手足即刻唔同地方放電話開直播
有咩暴大高層未必會放CCTV record

真係要幫 暴大 有搜查令 想拉幾多個斬得

lock 好門啊同學，住hall 撚好多長期打開房門嫁！！！！

lock 好門啊同學，住hall 撚好多長期打開房門嫁！！！！

lock 好門啊同學，住hall 撚好多長期打開房門嫁！！！！

【校園快訊】
剛於各大社交平台盛傳中大崇基何善恆宿舍舍監證實警方將於下午四時以搜查令進入中大搜查，本台記者向何宿舍監親口詢問，舍監稱暫時未收到任何有關消息。請同學小心。

火炭可以去邊

校園電台之類開定cam 周圍影住呀

入面外國手足call使館派人黎啦
理由唔多講
試咗先無壞 唔得咪煲大漠視本國公民生命

pish
暴大真係唔可以輸
暴大都輸，poly一定玩完

推手

全世界救中大

集體抌曬啲裝備入一兩間房，跟住開曬啲窗 一把火燒撚曬啲裝備佢， 一定要毀屍滅跡

同問

救人呀屌

屯門人去緊

馬鞍山可以點入

揸車點救

全世界入中大

中大校園電台 CUHK Campus Radio
6 mins ·

【校園快訊】
各大社交平台盛傳中大崇基何善恆宿舍舍監證實警方將於下午四時以搜查令進入中大搜查，本台記者向何宿舍監親口詢問，舍監稱暫時未收到任何有關消息。請同學繼續提高警覺。

自行判斷有冇必要執屋

P

Diu

點救

Z

有車就去tg講有位 可以多啲人去啦

sor 屯門牛唔熟出面
想問下係咪可以去左沙田先？
如果係嘅話又可以喺沙田邊到集合？

滅咗門口狗先救到人

大學站

到底要點支援 有車去邊到 冇車去邊到

個校長死撚左呀

圍魏救趙

火炭之後全部封

唔好意思呀手足 啫係只可以去到火炭？

好似只有行過去，有一條單車路

馬鞍山大把車過去，有小巴，有巴士，再不是就call車

單車路大撚把

救手足！

港大學生去港大
拎咗搜查令去港大
rrhk english news報咗

RTHK：狗攞到HKU搜查令。

RTHK English News: Police obtain warrant to search the dorm in #HKU.

司法不守法律
無目標可疑人物就亂出warrant

yes

馬鞍山黨鐵都封左
不如全部係火炭集合, 一齊行過去

推推

聲東擊西

Pushhhhhh

CUHK secret:

1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事，本會仍呼籲各位提高警覺。

推 btw. 今日應該好多人出左

推
暴大加油

sorry 啱啱先見到
有關HKU搜查令：RTHK twitter已del post。

拿warrant 睇CCTV可能性大

同埋 有冇諗過去黃大仙

CANTEEN, LAB同泳池有好多危險品，要小心走火令到漂水鹽酸果度洩漏，後果可大可小，我講真，真係唔好拎出去玩

無車 黎到可以點幫手？幫手執文具？

推 幫拖呀

認真問 去到火炭可以點去先🙏🏻🙏🏻

行大埔公路過黎4條柱入

大把咩嘢？狗？

唔熟 我唔係大學生

無狗睇住？

曱近平

suppose no

依家入中大可以點
有咩需要幫忙

中大冇晒直播?

暴大仔要乜野物資呀 出聲啦

裝冷氣要搭棚 架

4條柱好惡行，可以的話跟單車徑入大學站

推，救人

係咪想屠殺中大學生

到 但其實點入去

TUI

R

岩岩搭72A 赤泥坪落
行一陣就到

校巴上山，另一門口

環境？有冇相？

大埔公路

竟然無狗?

想入去既 石門 大水坑 大埔 望撚住Hyatt黎行就得

點入呀，大老山隧道封咗。

火炭邊到set rb 好？

利申：自己一個人，已到火炭，搵唔到手足

大埔公路前後都有rb
自己行入去
狗仔係二橋

到左，但唔知去邊

［中大現場］何宿舍監已證實無收到任何關於搜查令消息，暫時平靜但二橋，四條柱仍然有狗駐守，學生已另有安排防線

火炭藍到仆街,銀禧係狗舍,岩岩1644 大埔公路御龍山附近九龍方向4 部eu2 衝,小心d la

最新狀況係咪已撤？

【push】

死撚曬

成日唔見人

暴你老母呀！

點解冇晒中大d live。安全？

4條柱同祟基正門 比object block左

依家好似停左戰

唔好入暴大
真心唔係暴大人唔識路
同埋真係山城 走唔撚到

Up

宜家呢。。有冇肯定嘅資料。。搞邊科

千祈唔好

行刑式

習曱甴
721 831 101 1111

重係度攻中大

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

屌你老母

狗出黎啦 要走既快走 而家山腳仲走到
入去既 石門 大水坑 可以行15分鐘人去 望住Hyatt行就得

無晒直播

攻擊中大已成日，黑警死咬唔放。
同學唔好死守

咩情況，無live睇到中大

有無奇兵後入狗狗？

Agger. Must protest Cuhk

反包殲滅有冇得諗？

u get the point bro

啲記者岩岩走左一部分 啲狗轉頭就郁
中大人自己醒水 尤其何宿個啲要走好走

各位係宿既小心
一間狗仔夜晚又出黎

真係自己醒水呀 仲笑笑口係度fing個啲 你以為班狗係黎同你玩咩

港台有得睇

推 pushhh

隊淋啲學生都唔出奇

蘋果岩岩直播咗2分鐘

班魔警根本想報仇，係路口搞足成日

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學